朱晨麗斥大台「鹹豬嘴」 傳洪永城割席永不合作

大台劇一向要女演員瞓身演出，早前傳出大台「鹹豬嘴」在拍攝時，洪永城臨時加戲，攬腰及親吻等，令該劇女演員朱晨麗感覺不舒服，朱晨麗曾在宣傳《多功能老婆》期間講出自己感受，之前傳她疑似炒作，而洪永城亦有感自己被擺上枱，二人關係勢成水火，決定永不合作，「兩個只能活一個」。

今日有報道指，該劇集想添食開續集，怎料朱晨麗及洪永城傳不和，有指二人仍有心病，洪永城堅稱事前二人有溝通，朱晨麗也兩度向洪永城道歉，洪永城不願評論朱晨麗，只覺得清者自清，朱晨麗亦認為自己所言屬實，只因洪永城不開心，她才致電安慰一下，報道又指，劇組曾出手希望調停此事化解恩怨。

此事亦未影響洪永城的心情，今日他在IG貼出在西貢郊遊的照片，他指自己帶着喜悅的心情出門：「每一天都是全新的好天。西貢好地方！」

【關係勢成水火】朱晨麗斥大台「鹹豬嘴」 傳洪永城割席永不合作

仲叫大台？
叫共產黨黨台啦

驚冇人睇，冇人投資，夾埋做新聞姐

朱晨麗應該堅係大牌

龔嘉欣又同佢唔岩洪狗又唔岩

Who is朱晨麗？

改口叫因台

who?

又做新聞😒

唔識呢d垃圾暗星奀星

大喺邊
hktv股價都過撚埋佢

廣東話都講唔正
好心佢收啦

雖然唔睇tvb
但我信洪永城都唔信隻大陸豬啦
何況呢個出名八婆,中意造新聞

換著同周柏豪嘴戲呢

但係龔嘉欣都係搞事非格
兩條八婆撞埋一齊

一定係支那人錯

仲cctvb炒作新聞？

拉

拉 仲講tvb死全家

btw 朱晨麗隻支那雞有乜討論空間

記得好耐之前有個雙朱爭馬明新聞嗰陣已經好唔鍾意朱晨麗
覺得佢想借馬明同朱千雪上位

做新聞

同佢條仔一鳩樣